GTX1080可唔可以PUBG2k144Hz?

i7+6700
16GB Ram
全低畫質都得，只求無frame drop
定係等下代N卡?

可以

我8700 1080 2k144 較哂最高都有60幾 不過一般都唔會用最高畫質玩

1080 144Hz 全高效都hold唔到

低或者中畫質有幾多fps？

唔求開太高，但平時無啦啦frame drop lag好無癮

低一定滿144 中點都過100
唔知cpu影響大唔大 但我試過1080p較超高都hold到

我R5 1600@3.8Ghz
GTX1070ti
幾乎全低，但我行2k resolution
大概120FPS平均
由100到144不等跳黎跳去。無一張卡可以完成唔drop，因為遊戲優化差。基本上過100FPS就唔至於你會去至覺得有lag。如果只想過120FPS，1080p，低畫質下應該1070就可以穩定過120FPS

BTW，我1070Ti，1080p開高特效，都有100FPS，開低畫質基本上已經滿144FPS

i7 4790k base clock + GTX1070

1080p 全低

你草住咁多片嘅WTF

咁有無1440p 1070-1080ti FPS COMPARE

Or ryzen 5 1600 vs i5 8400
With GTX1070ti

絲打原來姓陳

唔好講笑啦
我1080p 1080+6700k多人嘅位>100fps

冇 條片我自己拍姐麻

之前用7700k@5ghz +1080ti
2k144hz 中效
100都穩唔到

8400 + 1050ti
全低效 60fps

路過⋯⋯

Ryzen 1600+ 960
全低 90FPS ....
你地肯定自己電腦無事？

Ryzen 1600@3.8Ghz + 1070ti
2K 中效
100到120左右喎

我見網上1080ti, 2K全超高，都100+喎

其實最低60 最高都有100-120

E8400?

幾多年前

轉左2700x
入y地會跌到49fps
中效

我都唔知點解
Game裝落600p

n年前